Projekt zawiera plik bazy danych (Tattoos_Database.bacpac) do zimportowania. 
Program służy do:
-wprwowadzania klientów w postaci daty ceny i opisu wykonanego tatuażu
-wprwowadzania kosztów w postaci daty ceny i opisu zakupów
-prowadzenia rejestru materiałów potrzebnych do wykonania tatuażu
-sumowania danych w danych miesiącach